{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041033",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67517&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주서우봉펜션"
    },
    "text": "済州咸徳海水浴場の周辺に位置した便利なペンションをご紹介します。 ここは済州観光地への移動が便利で、家族や恋人との旅行に快適さを提供しています。 周辺にはソウボンが車で2分の距離にあり、咸徳海水浴場は車で3分、月亭里海水浴場は車で8分の距離に位置しています。 非対面チェックインの際は、管理棟に記載された番号にご連絡ください。 バーベキューをご希望の場合は事前に予約してください。当日現地での予約はできません。 入室は午前6時から可能で、退室は午後2時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙及び駐車が可能です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルし、2人基準で20,000ウォンで、当日現地で決済されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、訪問客はできません。 客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできず、ペットの出入りと保護者同伴なしの未成年者の利用は不可です。 写真と実際に異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。 上記の情報は変動する場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "済州咸徳海水浴場の周辺にはどのようなペンションがありますか？",
            "answer": "済州咸徳海水浴場の周辺には便利なペンションが多数あります。アクセスが良く、家族や恋人との旅行に最適です。"
        },
        {
            "question": "済州咸徳海水浴場への移動は便利ですか？",
            "answer": "はい、済州咸徳海水浴場への移動は便利です。周辺にはソウボンが車で2分、咸徳海水浴場が車で3分、月亭里海水浴場が車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションのチェックイン・チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ペンションのチェックインは午前6時から可能で、チェックアウトは午後2時までです。"
        },
        {
            "question": "ペンションには無料Wi-Fiがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを希望する場合、予約は必要ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューを希望する場合は事前に予約が必要です。当日現地での予約はできませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの料金は2人基準で20,000ウォンで、炭とグリルをレンタルします。当日現地での決済となります。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはペットの出入りは可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペンションではペットの出入りはできません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンション内で調理はできますか？",
            "answer": "ペンション内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "ペンションには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、ペンションには駐車が可能な駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損には責任がありますか？",
            "answer": "はい、利用者の方には利用施設の紛失や毀損に対する責任がありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 484
    }
}